В архиве нашли график зависимости координаты некоторого тела от времени.
График состоит из отрезков одинаковой длины и дуг окружностей одинакового радиуса. 
Со временем чернила выцвели и оси стёрлись. Но в комментариях было указано, что 
\begin{enumcyr}
	\item точка $\mathrm{S}$ соответствует началу движения, а точка $\mathrm{F}$~--- концу;
	\item в течение некоторого времени тело покоилось;
	\item по прошествии половины времени, скорость тела была равна нулю; 
	\item скорость уменьшалась в течение $4$ секунд за всё время движения.
\end{enumcyr}
Используя известную информацию, определите, когда скорость была максимальна.
\answer{$t \in \left[2,\frac{8}{3}\right]\unit{с}$, $\{10\}\unit{с}$}